一連四日假，大家有咩做?

當然係去長洲飲飲食食、行街應下節啦
雖然冇搶包山，但都有好多街頭小食，感受氣氛

第二波爆發來了

5月1

點解唔開番關 好想大量大陸人來港

無 等死

食黃店

如果唔出下街
開返關就無得出啦

經過復活節後 我唔信呢個病毒會大爆了

OT啊 OT啊

屌

翻deliverwu

一日打10次飛機

失業中特別討厭假期

行山、出街食飯
唔通重stay home咩

黃店 週

叫雞

邊撚到4日假, 星期六唔撚洗返工呀..?

鳩過